【承蒙雲加堅守看顧】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXXI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

雲加

然而如今只剩歐霸

不再反雲了

聽到大多數阿迷既支持聲音
決定好似史高斯咁反回
續約三年

唔再做不孝子了
星期日個個變哂偽毒

到時又會屌你老母躝啦咁

收皮啦雲加

梗係等新領隊撞板之後再以救世主姿態出現

修眉都有愛滋？

人黎，攞刀黎

迷法比抵有愛滋啦

咁又唔好

China’s national team, Japan’s national team, Borussia Dortmund & PSG are exploring the possibility of bringing in Arsène Wenger in some capacity. [@GFFN via Telefoot] #afc

搶手到

回馬槍 屌你老母..

我係咁聽不再反雲
好想幫唱果個含

換左領隊又會開始懷念爺爺

引哂你地講出心果句

新歌？

想爺爺風風光光咁退落黎

贏埋歐霸好退了

好彩我最憎佢

作客好撚難贏馬體會，阿今年作客咁撚屎

Link

馬會作客都廢

主場有機會既
皇蘇都炒鳩佢3蛋啦
入雲我信

施蒙尼識做啦，我今日搵人過左條數比佢，爺爺然硬r霸

爺爺標尾會

幾好聽
差個好既MV

等緊拿子整

全球所有球隊都主張輓留爺爺

等MV

uefa 敬老得唔得
紅撚哂成隊馬體會比雲加直接晉級咪得
入決賽直接棒杯

施蒙尼口講尊敬爺爺 實情上出盡奶力想踼走我廠

懷念爺爺

大家支持完爺爺
佢拎歐霸
老闆挽留佢點算?

查實得3次聯賽冠軍, 算唔算少

都好過熱狗
拎都未拎過英超

最尾個 merci arsene wenger 三隻字讀錯兩隻
難得最後一段啲詞咁好

lm

聽到起哂雞皮

都好難個個英文好嫁嘛
又要唱得又要英文好
有無手足英文好又唱得
試下唱
我都想個mv 搞得好好地

最抵死係法文個句就啱，最重要個兩隻字就錯晒

有時真係唔明
熱利呢D好似高阿曼一班波
但阿呢幾年都拎到幾個FA, 曼上年又拎2,3個冠
熱利又好似成日都踢得好但又緊張關頭輸波

事實上呢

其實 merci 都錯不過法文就算
其實爺爺最後一首歌陳飛機實肯唱架嘛

其實應該點讀
Mur si?

熱利過緊雲加 9 年無冠果個 period
= 平時踢得好但係緊要關頭輸波 有頭四 冇盃賽
不過高普有機會入歐聯決賽就

我愛雲爺爺

問下無壞
問下飛機睇下佢唱唔唱

輸波唔計
英足總欠爺爺19個英超冠軍

又神射手又剩，前場壓迫打到好無敵咁
但係去到季尾叻極都係234位冇盃
阿狗十一個人有7，8個唔夠班但係4年3足總

我廠好快可以破到高壓隊

三連冠
皇馬果班人歐聯特別勁

串王

唔係人地贏既就係盃仔飛機盃

就係唔知g tran 係咪啱晒先問呀嘛

高普死期到

好中
熱KANE好似已經兩三年拎神射, 熱同利今年都冇咁海鮮....
不過唔知點解打盃賽又食哂屎咁

利真係有機

三大醫科生自己 google 都唔識
當我真係識法文咩

風水輪流轉 我廠下季要反底了

我覺得利對疤都可能有機
不過皇馬格食格
淨係玩燒味已經睇唔到利物浦守到

唔是牙 我亂up架咋 禾聽日考dse啦

過到拜先
皇條後防雞撚到

如果你都唔識
阿post可能得OG識讀

考咩科都要搵位吹奏雲加ok?

拜今年其實都好似唔係好勁姐
冇前幾年咁威

禾法文老師教merci讀messi

垃圾
比人串兩句就笠水

聽日考chem
雲爺爺同o2 合作過
Oxidizing power 好強

歷史強人連法文刀sick

Arsenal: Haven't finished below Tottenham in consecutive top-flight seasons since 1982-83. A defeat at home West Ham would ensure that...

相信一班球員會踢到好似歐聯決賽咁

已經ensure左啦

There's only one Arsene Wenger.

爺爺無冠有冇人幫佢講過嘢牙
雙重標準到呢

成唔成功唔用獎盃黎定咁應該用咩黎定牙

未來

大把啦
係去到 8:2 之後先真係開始多反雲

雲加啲有紀念價值嘅比賽多數出事
第一千場 6:0

今場將士用命
贏撚硬

主場難啲出事

今晚邊個唔睇就假阿

冷靜返落嚟又開始醒起近幾季不斷比強隊羞辱

今場豬波一定係球員問題

車仔五條友四條走咗
我地陣容仲係差唔多

人地起緊球場
我地起緊球場都冇人屌雲加啦....

sent off 果兩個都走咗

其實雲加而家宣布都醒
如果冇announce之後俾馬體會羞辱 + 出局
作客 19000 輸 8:2
到時再宣布應該會俾人屌住走
依家就算呢啲嘢發生晒都係屌球員唔係屌佢

可惜呢招大絕只可以用一次

Wenger: "I do not want to say too much now, but as I said on Friday I am grateful for having had the privilege to serve the club with full commitment and integrity for so many memorable years.

"For now there are still seven football matches to play this season..."

"I want to finish these notes by offering thanks to the staff, the players, the directors and the fans who make this club so special. My love and support for Arsenal will last forever and I urge our fans to stand behind the team so we can finish on a high."

呢到有imposter報咗警

Mertesacker's notes far more effusive about his boss: "We want to send him off as he deserves: with a cup. We have a chance, a possible final and we want to give him the farewell that's due to him.

"It's our duty. He deserves that so much. He's a legend here."

有正選未牙

Wilshere on the World Cup: "If I don't play for the rest of this season, then I've got no chance, so I've got to give myself every opportunity to be going, to stay fit, find some form and then go from
there. The manager said 'it's down to you, it's down to the players'."

間諜傷？

踢到咁廢點去

做咩唔出羊

又出垃圾

拿卡星期四又要踢
會唔會腳軟

ozil injured?

留力打歐霸

如果入硬就唔洗出聲啦

傷心得濟

奧燒施治去左邊？

XHAKA 成季係咪淨係上場無正選??

Nothing wrong with Aubameyang, Wenger seemingly keen to sharpen up his Europa League side

去左第度見工

鐵人

John Cross @johncrossmirror

Team sheets. Ozil ill, Wilshere and Cech injured

今場試陣？

直接話射波算啦 全世界都知佢唔係病

今場唔出唔緊要
最緊要星期四full team

點解唔出羊

奧燒喊到ill

射波之鬼
ospina 派膠率仲高過 check

Ozil is missing through illness, Wilshere out with an ankle problem, Cech has a hip injury.

ozil 今年 ill 咗幾多次

喊到病左

傷埋既話就可以睇到黑碧對馬體

Ozil out with ill. Cech hip injury, Kolasinac and Wilshere ankle injuries.

下場應該iwobi->mk
eleny->燒
Kola->啞

完

Ozil喊到病

又射波去拍拖

又病

仆街，Ozil 真係射波，佢一年射幾多次波

希望佢振作

歐霸後防應該唔會變
大麻同黑碧轉mk 燒
跟住就變最已陣

拿卡出半場算啦 有咩冬瓜豆腐就GG

Ozil 又病 佢真係打工皇帝

點解唔出美羊

ozil今季係咪得番3場要踢

拿卡黑B一齊傷即係要睇nekeitia

3場歐霸
捧埋盃就打世界盃了

This is the fifth time Ozil has been out with illness since the start of last season. Last time (in February) Wenger said "his immune system is a bit in trouble at the moment and I don't know why."

今場又唔係紀念，最後一場主場對般尼，最後一場英超哈德斯菲先係

點解唔出奧巴
留拿卡歐霸先出?

俾拿卡熱下身

出正選陣又唔出羊

呢個似
拎返個感覺
下場炒下體會

留黎打歐霸

事到如今 出任何人都不怪雲加了

呢個就係歐霸對馬體既陣
真係有D擔心
頂多係大麻比換番OZIL
MK唔知出唔出得番

肯定係啦
佢個態有待改善
對住西咸入返幾粒攞返個 feel 就可以換走

乜原來得五次

可能踢五六十分鐘都換走

5次 但每次都抖成1,2個星期
個感動好似病左好多次咁

順返個人到星期四帽子戲法

O-ill 出唔到

對下體無施治
細梅又繼續自爆

唔撈排陣都新穎d

真心如果星期四入唔到波害到爺爺走得唔開心
summer 可以賣得

硬係覺得如果唔係雲加話辭職，已經一堆人鬧做咩唔出羊

俾爺爺玩埋最後依幾場

事到如今 爺爺出乜人都不怪他了

強陣

天氣好好 雲加😭

咪又係 4231

正常拿卡羊喇
出黑b把撚

夠鐘責名

拿卡羊要迫羊踢邊嘅話
我寧願黑b 了

最尾呢幾場係屬於爺爺
佢鍾意點玩都得啦

簽咗約先知中伏出去king轉會

無Ozil的話其實可以俾拿卡/羊踢10號位做輔鋒啦

又無奧燒

唔係掛

喊到病埋

可唔可以全勝到季尾

真心近期表現黑B 好過 laca

做咩唔留力,又收起美羊,想攬炒

入雲加我信

呢幾日都食唔落飯....

快d走啦
陣都唔鳩識排

喂搵人開返即討post啦，班小學生又入哂黎喇

爺爺出咩人都唔會再反

收皮啦反雲狗

唉 都2018年啦依家
仲有人反雲

歐霸練兵
爺爺出得好正路WO

又illness屌你老味

無羊

人都走啦 仲有智障搞事

盲既唔好睇波

正選

包皮比人貼左上黎

見到自己

also me

'In England I believe your football club is part of your passport... mine is red and white' - Arsene Wenger

燒又避戰

爺爺中意點就點

哥斯拉又做咩後備都無

And for us it's you

包皮

ankle

攬住臭燒咸咗

點解一定要工作？
呢句認同

畢生夢想係可以straight face 講呢句

幾眉清目秀

爺爺出乜陣都唔反了

鏝狗

我鎚出joe hart正選真係同送三分俾你地無分別

英超都無好野好爭

是9但啦

因為你中左頭獎咪唔洗做

飛機好似想唱
你會唔會等埋再整mv

獻上三分歡送爺爺吧

一陣哈德上身典算

屌,我比班仆街話似達哥

個隱青唔食肥妹喎

all in主其他
要做業主了

爺爺最低潮都有冠算係咁

佢地都無訪問呢樣野,咁我先無講姐

原來你咁令仔

你唔做野, 老細同佢屋企人點嘆世界

係,同達哥9成似

等睇耶子搞串個party

Wenger: "I believe that what is interesting for people is to know who is in charge of the club and the future of the club. I feel I have dedicated my whole life to make this club a solid club with strong foundations and in a very healthy situation."

Wenger: "I always said I wanted to leave the club one day with the opportunity for the guy who comes in to find a very solid and ambitious club. That's what I will do until the last day of my career here."

達哥打pro都係咁敗家

椰子雲加私家雞嚟

仆街仔鏟草個場

第一個好中二病

得果場
雲加係贏得椰子最多次嘅領隊

COYG

Wenger: "First of all I am focused on the game. At the end of the day my job is to win the next game & I have to make a separation between the feelings and the emotions that can come with such a decision. What is important is your job and I want to do my job well until the end."

已經盡可能唔射喇喎,咁都敗咩

sorry 我嚟

Ozil

Most points won at home in the Premier League this season:

🔵 Man City (43)
🔴 Man Utd (41)
🔴 Arsenal (41)
🔴 Liverpool (39)

點解主場同作客都可以差咁多

有無link

唔知爺爺最後一場波會唔會淚灑球場

IN ARSENE WE TRUST

今場應該唔會再有吉位
有爺爺鏡頭未，有無手足po 出黎
搭緊車返屋企未睇到

臭燒又病

大勝吧

迷雲banner 將全面進場

最近天氣轉涼了

係熱左牙
出入冷氣地方所以涷親

想買件主場merci arsene 22

+1

而家準備行出球場

好想要

阿仙奴歷史上有 4 個教練攞過 2 次頂級聯賽冠軍
雲加攞咗 3 次

OG巴會唔會整呢個款的手機殼?

見到banner已經喊了

有冇英文LINK, 唔想聽中文

型到

準備好受萬人敬仰

全個球場迷雲

條數點計出黎

型撚到

one arsene wenger... there's only one arsene wenger.....

22 years only one arsene wenger

全場爆滿

Wenger being applauded as he takes seat in the dugout.

依D 真係叫風采

為爺爺而戰吧

又想喊了

雲加攞得最多喇
貢獻上應該淨係得 chapman 有得比下
之下第三人 george graham

手足們繼續post

啲位滿曬咁濟

acestream://ce7902725402edfa624a05479354e283338a3540 [HD] [Sky Sports Main Event]
acestream://c5476348d0151c6bbc3100d881fa2883cb4d48cf [520p] [NBCSN]
acestream://04d7922adaf69de875adccb4f1dd60248a582aa2 [HD] [Sky Sports PL]

希望今日D契仔生性

主埸大聲到

好多人

都係冇爆滿

開Post標題

點解出laca 要打下體會喎

屌你張櫈幾時變byd

唔係圖書館

爺爺的號召力

有啲人會遲啲入場嘅

攞態

買緊野食

屌你地班友好好踢呀..

走左先坐滿

義和碑正選

唔好換教練應該無得再出

西咸冇咩逼搶
應該 ok

THX BRO

會然也不反雲了

生性啦班仆街希望

椰子比個面 ok?

One Arsene Wenger

羊星期四出唔出得

老野一話走即刻多番人入場

嘩個場多人到

冇人性先會依家都反

9陣

ramsey 盤扭
最後一腳

ramsey好勇

點解冇auba

不理了 爺爺是最好的

ramsey 打緊攻中位

唔知

迷雲 上力

比拿卡拎多啲感覺備戰歐霸掛

點解係收auba 週中R覇wor

似係

ramsey 不嬲都係最落力保雲果幾個嚟

Mk打下體會到

有機會

好似話趕得切出

禾仔 藍斯 牛奶 基佬 迷雲四寶

埃及仔成個古烈治咁

好感動

宜家係 燒 啞仔

然到R霸 印Wenger 49

啞仔有心無力

k6差少少

爭d入波

k6差d

xhaka 靚分變
其實佢真係越踢越好嘅

爭啲

啞仔差少少

跳到好高

即比失

懶懶閒

有人入波 沖去攬下雲加就好

搏老命

遲左開電腦
點解會擺個咁既陣

Arsene knows

黑B打中場

希望今場走場狗唔好再玩野

我反而覺得你要佢分完全冇問題
點先有空位先難

差d輸

呢季雲加做乜都得
唔好問

雲加走都咁多空位代表D乜? 仲要D人既衫五顏六色

細梅鬼撚到

k6

垃圾細梅乜撚野位黎...

走場狗

細梅真係鬼黎

細梅隻走場狗鬼到仆街

希望班友生性

有入波會有特別野致敬雲格就好

mustafi 又嚟

D企位真係好撚鳩

細梅純粹係廢
大家唔好鬧佢了

又發夢

睇件走場撚屌睇到好撚嬲

做乜撚laca 唔留力

對下體出夢遺打中堅好過喇

走場屌你老母

會唔會第22分鐘拍掌

細梅

細梅咁都攔唔到

踢歐霸俾基沙文瘋狂入攝

on9

腦細都黎睇波

諗下對馬體會頭先果球係米 8 100% 輸

真係唔係非一般嘅廢

走場被nutmug⋯⋯

又係走場狗

走場狗係咪想雲加死

細梅我DLLM

200%

M20 fuck off la diu

佢完全係企係到轉個身當做左野

CEO 唔係老細
條仆街美國佬點會黎睇

都係咁柒.

呢球細梅
一啖沙塘一啖屎

攞景定陣慶

屌你老味,西咸想搞串個party喎

又一個過頭波就單刀

撚有糖

比狗

好消息
競爭對手 burnley 輸緊

係咪一到live就入唔到

M20又遲早出事

啲反擊 好撚入肉

後防搞咩

一腳射走個廢老

走場狗俾祖奧馬里奧撚到

點打馬體呀屌

又係細梅

又黎

其實真係唔止爭馬體會一班波

呢兩個中堅踢咩呀

第三次了

競爭對手歡送爺爺

又係走場⋯⋯

ooo

走場狗躝啦 反雲到呢

第3球喇仆街

唔洗問,全場最低分肯定細梅

走場狗廢到

無矮撚豬左了

Ospina>>>Cech

屌又走漏

點解可以咁撚渣

細梅落腳完全唔中波，好彩無事

對面個祖奧馬里幾好

啲防守都係咁鳩

mustafi真係鬼黎

走場狗真係咁憎雲加

成班係咪想幫爺爺架屌你老母

唔出羊出拿卡係咩玩法，周中打馬體會

細梅係咁失位

勁野

ooo>>>>check

細梅好撚廢呀

睇黎雲加都係輸住走

兩下穿哂

中堅都有得比人弱點攻擊

阿奴杜域力量型速度又快
兩個中堅唔夠打

唔該歐霸我寧願睇柏g都唔想見到走場狗

acestream 應該入到

中楣

係

又冇身位又冇路數

搞乜鳩

又穿⋯⋯

比人禁著屌

鏡頭一轉每次都準備單刀

好在中楣

agger

唔係好掂喎

細梅仆街死啦屌你老母

無創造力

寧願出柏芝 holding

收起美羊做咩鳩
換走黑b/禾b好過啦

今場應該要擺迷雲大軍陣
士氣好重要

iwobi welbeck

中間做唔到波就落多d底喇

拿子冇態啊屌

拿卡

對馬會依條防線死硬

雲加今場表現出
係時候走

英甲level

西咸貢認真做乜 真係損人不利己

同國米重啟談判 m20加錢換skriniar

進攻防守都咁廢...

出laca比佢搵返個態係好既

睇得出細梅冇撚哂信心

係就好
佢好撚勁

對面出小豆嘅話我哋輸硬

禾比同拿卡唔知做乜鳩
幾球都係咁

域子撚到梅狗仆街

條後防咁撚樣點守馬體會

應該拿卡＋美羊一齊出啦

出拿囝無錯
唔出美羊是on9

會唔會未到季尾球迷已經暴動

岩岩先知原來有出黑碧

可能比依3個夾下點睇 打馬體都係出佢地

仲諗住成班會踢爭氣波

埃及咁近傳
射啦

走場狗一場要比人撚幾多次先夠

聯賽完左架啦

出羊分別到未必好大
而家都冇咩供應可見

我踢右邊廢過左邊好多的

爭氣啲啦

橙 中間冇人突破

成班不射男

冇分別

出羊代黑b踢翼幾好

無 mk / ozil 無人做丁波

拿卡其實真係水水地

無燒無mk 真係零創造力

都係弱智

你踢咩位都咁廢

廿分鐘完全唔知踢緊咩

雲尼亞里

mk重要d

抵佢比羊搶左正選

0創造力，出羊做波好過啦

會唔會係佢

以為為雲加踢場好波 完全唔對版

艾拿杜域踢到成個哥狗咁

另一個雲爺爺

唔知以為乜都完哂
真風流波
仲有歐霸要踢
都可以鳩到咁

求撚其踢個迪迪仔落去都比人食哂位停落黎

羊踢翼廢一半
多蒙特果陣已經係咁
同埋依家點睇都係比 laca welbeck 攞態緊要啲

本身反雲咁耐聽到雲加退落黎都仲sad sad 地

睇到呢場廿分鐘 隊波仲柒柒下

開始覺得條老野季尾先走會唔會遲左D

呢個雲爺爺黎教一兩季都唔錯

拿卡冇人夾
點會有表現呀

雲伯

ho ball!!!!

m20就黎廢過holding

咪搞

佢控好得先講啦

英超wfc

已經廢過啦

咁要咩人夾

波都未拎好
點夾

雲尼亞里
係咪有咩啟示

普通控傳 都有問題wo

比比鳥

開始掛住加比爾

拿卡控波真係一流，痴腳到，相比起黑b,九丈遠

如果燒keep住射波
呢個陣應該就係對下體會既正選陣

點踢呀 直接投降啦

龍都唔中

Catwalk 錯步

廢撚到

可能係睇西咸哩

又一個老而不
唔好喇

黑b有運打救

射去邊呀比狗

食素狗

我好肯定我會射得好過佢

比狗幾時仆街死？

黑b傳得好 比狗

佢教緊南特

雲尼亞里一邊睇比賽一邊mark 低d野

藍斯今日都係柒

TouchofÖzil

@Touchofozil
Follow Follow @Touchofozil
More
Illness? Man renewed his tatoo on Thursday

咁好射都射到咁

睇得出black b 下苦功練盤球

燒做咩？
唔係病咩？

浩定其實幾好 有腳下功夫

成班仆街踢到咁
迫害爺爺

雲爺爺rev.2

對面個rice都勁過細梅

留力

雲尼亞里應該係黎睇西咸D貨架啫

黑b

踢成點? 岩岩先開黎睇.

雲族

黑b呢下唔錯

拿卡今場一個孭起條攻擊線 仲有人嫌佢水貨

黑b遠射

要靠黑b啦

都唔係第一次避戰

幾好射得

黑b差dd

迷雲黨反雲黨復活

熄返去對心臟好d

黑碧爭少少

黑B今日幾生,同埋幾有火

要埋細梅plz

gooddddddddd trtyyyyg

韋帝呢腳唔錯

藍斯傷

條友一個月總有一兩場射波

正常啊
唔係雲加佢邊有機會仲有大球會踢

要靠黑b救世都幾撚折墮

黑B 而家射波係咪勁過 laca

個場係咪爆哂?

就係孭唔起所以話佢水囉

無啦無啦

但佢啲控球真係

黑b越踢越有信心

唔係

睇到呢場真係咩眼淚都縮返哂入去

留力？

歐霸都無喇

夢遺

藍斯要走場

好似唔係好多人有睇波

次次有機會落場條中場都係無燒無mk供應
爺爺係咪玩鳩佢

嘩屌，藍又傷？

其實仲好多空位

藍斯波又控唔到
又無速度
扭波又唔掂

唔會啦

ramsey 傷
歐霸已完

羊

點解D阿迷唔21分鐘起身鼓掌一分鐘感激雲爺爺廿二年既貢獻
成班都狗黎…

已經好過之前

屌你老母藍斯條仆街斷腳都要踢呀

睇下邊個A+G最多

踢你老尾

呢場傷主力既話爺爺又變番地底泥

搵返暴龍哥出黎屌 走住屌

ozil

特別見到你條撚樣有正選打

踢到咁 唔la

雲加用心良苦
已經冇咗 sad 嘅感覺

拿卡
11g3a

咁多nigga 係咁上下啦

紋雲加

渣加打holding mid field成日拉兩邊落底線做乜9
呢d野留番比藍斯埃及佬做啦

呢隊波主場點攞41分

仲有幾場⋯

炒得好啦

屌你k6
mark死左都傳俾蒙遺

最後一場先啦

多左人入場已經好俾面

我覺得直頭應該比賽一開始就要鼓掌到完場啦

最後一場主場先啦

爺爺臨走都咁為球迷著想
好感動

下場再閪d

iwobi

想問點拍90分鐘手

Iwobi果種廢真係唔講得笑

屌！

阿踢得好拖泥帶水

25B送返去人道毀滅啦

人變成神

播拍手mp3

岩岩個球多得u啊手足

正常發揮

上呀爺爺

禾B

拿卡完全唔似打st

垃圾到

2&b

點解出拿卡

無供應

英超無得爭姐, 踢好少少得唔得呀 屌

佢唔咁打都冇得打

2＆b 打左路好似好d

渣ja

中場無人做到波

黑碧呢下就差

有供應都唔覺佢似
打ss

黑b心雄

好好多，佢唔識踢右的

射左去邊

好彩藍斯好似無咩事

勁 黑帝射球點練返黎

比波啦黑B,屌你老母

做唔到咪踢多d邊囉

中間死要猜入去

獨食狗.........

呢球應該傳啦

寧願黑b打正前

射去邊?

呢下突破做得好 射就

下半場應該會回回復水準架啦 得到雲爺爺指點

黑B射到咁，小兒麻痺咩

今日得黑b 有威脅...

呢球傳比拿卡好過啦

而家賢上線上昇就冇事
驚佢一完場先識痛

上兩場d-6運冇哂

黑B, 細梅, 義和B 呢D應該出年都唔會再見到

打邊冇人識出波⋯⋯

黑b係咪射門黎

唔識識就比拿卡啦屌

拿卡無語問蒼天

黑b 賣到幾多百萬

用晒運氣了

雲加尾8場都要靠黑碧救世

直接release啦

無晒D創造力中場真係搞唔掂

點睇黑b果球都應該傳比拿卡

拿卡勁到射咩春

估下幾時開始會 boo

拿卡d 射門

比狗仲正選反撚爆個新領隊啊

慘 未射入過罰球

應該都唔會嘅

調教返就正選架啦

射左都有罰波架咩

夏卡

竟然冇飛機

如果出局 + 連敗好難講

我地今季most set piece goal

腳都斷

忍多幾場啦 反正都忍左咁耐

越位
吹返轉頭係正路

ooo黎料

xhaka dllm
爭d 自爆

係咪大部份都山狗 ?

頂成咁

ooo又想撚

廢撚到呀黑B

黑b跳到

ooo咁都想撚

真係得黑b有威脅

xhaka

矮撚又撚後備龍

差啲整傷埋ooo

黑B 迷雲

又想撚後備

尊重啦 椰子

ooo又想撚後備龍？

xhaka 玩撚死 ospina

黑b有姿勢!!

黑碧 真迷雲

黑B又一個機會

細梅鬼到

laca

crossing都冇柱底中鋒頂波

換撚走伊禾比啦屌

呢球咁難頂咩？

iwobi幾時死

佢有運起上黎射向角球旗 都會入波

bellerin 難得斬得咁靚

牙祖送一球ok？

雲加走都仲要出伊禾比

爺爺唔想大家掛住佢
專登叫佢地踢得柒

黑b繼續努力

俾人拿晒位啦

比比鳥竟然有傳中

呢幾場好左

屌 冇速度 冇技術
都唔知點解可以正選

似早跳左

阿仙奴今年一個FK都冇直入過 廢撚到咁

不過其實最有威脅果個真係黑B

如果B24啲傳中有Kimmich一半已經發達

起碼有英超水準

邊個接雲加棒都好 踢撚走大麻B啦..

撚有人識射咩

主場好大聲

佢自己攝位攝得差姐

xhaka躝啦

後備龍成日怕怕醜醜咁嘅 冇啲自信...

都話俾佢攞歐霸狀態
如果羊歐霸出到點會出佢

黑B近排都多波入
希望歐霸交到貨

但係most set piece goals
咁算唔算勁???

拿卡踢到好邊

識射既黎到都廢武功

調教下啦

應該係講緊25b

殺卡開D 角球真係垃圾到

無威脅鳩斬

教條撚,比狗係有潛力不過用到廢
25B除左decision有時唔錯,其餘都係廢

內彎真係垃圾

其實近排25b表現都 ok 嘅

話說咁實終於復完
但每場得幾分鐘踢

中龍都要屌
陣中有邊個識射

角球好撚廢

阿奴度域好似試過對我廠直紅

冇晒柱式中鋒

其實射得 ok

聽到有人大叫pass to monreal

呢隻又係狗嚟

仲踢斷過....

我講伊禾比

狗一隻

俾撚樣直接收迪布治皮

上場carry全隊
今場成隊最屎
捉摸唔到呀

食屎狗 阿奴度域

以為你講緊 laca

啞仔真係啞仔
比人一爭撞過去都唔屌

教左廿年邊年角球勁

iwobi 快撚d 死

艾拿杜域真係好撚陰濕

伊禾比好左一兩場又柒

2&b d 比波真係小學級

屌你IWOBI 咁撚簡單都傳失

iwobi呢場唔得喎...

次次見到阿拿杜域個狗樣都想打柒佢，又矛好多嗲
一世狙擊佢，搞到大波治收皮

埃及

25B成日一柒左就係度跳，跳乜柒野

出羊啦好嘛

2&b不要走

希望新官上任改下啲訓練方法
都唔知點解隊波/球員 永遠改善唔到缺點

最正係成日自己拎到個波出哂界

又傷

大麻比D基本功差撚到
憑乜撚野有正選

Laca冇供應
點屌得落

艾蘭尼

邊場得

換走禾b啦

x29 準邊又爆

痙攣啲人係咁

享利係到個幾年

呢場拿卡同iwobi 鬥廢...

大麻比永遠最後一腳都係廢.

狗乸死全家

好彩2&b踢埋今季就收皮

沙卡雙腳

中下遊料係爺爺先當佢寶物

冇腳好波

今季9張黃

佢基本功都差
咁黑b 拿卡叫咩???

擺明係發脾氣

錯位呀，踢左勁好多

大麻屌你老母雲加升你上黎你踢d乜撚野阿

你班仆街爭氣啦屌

屌條死廢柴要入黎啦

佢傷歐霸就大獲了

2和b即刻死

牙叔

阿叔

世界盃呢⋯⋯

拿卡基本功邊撚到差啊,大麻B啲短傳下下傳到射波咁喎

AMN 轉左個新頭仲老左

可能未take野，半場可能會上電

丫叔

教閪咩

比咁多場正選佢踢都係咁廢

比著其他球會一早雪撚左

Xhaka係咪痴撚線架

黑 B 咪一樣冇供應
sharp 過佢幾多

屌 大戰都未踢啲人已經傷撚哂

條友唔識控波架wo

控球算係全隊中前場top個幾個啦
係decision太柒姐

出擔架

拿卡單刀射左去看台

cg同牛努仔

c治個女好正

最唔想有人受傷 ..

拿卡唔差喇
黑b就差

埃及呢下

唉又傷

gg

邊有咁誇

沙加較剪腳我嚇一嚇

傷靱帶?

咪臭係 成場話冇供應 黑B咪又係有幾下攻門

大麻係 decision making 差多過基本功差

25B單刀傳左比人

世界杯都冇得踢wo似

埃及仔

埃及
希望無咩事

my thoughts exactly

Y not both？

拿卡一定係最好嗰幾個

想睇佢踢

埃及gg

根本有bias
iwobi 做咩你地都屌架喇
laca 踢得幾差都幫佢揾藉口

施治女

唔敢想像對馬體無左埃及啲搶逼會點

好慘

冇得踢世界盃就慘了

好似喊了

好似好傷咁

未好過

埃及喊緊

點打下體牙

仆街啦，好似好傷

拿卡一時時，狀態差first touch垃圾到爆

世界盃

爺爺仲好有型

為雲加柒住走既遮醜布

埃及似收咧
世界盃無了

唉，下場mk/奧燒一定要出到吖

世盃夢碎

講得好！

埃及仔喊...

似ligament

yes
好似今場咁d波彈到老連咁遠

靱帶

世界杯

上場唔好
前場兩助攻唔好?
你無睇波就收嗲喇

唔撚係架 世界盃點呀

特別係盤球 連燒mk都無佢帶波痴腳

喊？

無得呀世盃啦 慘

好撚慘

佢走位有問題
同樣位置你睇佢同羊
羊多幾多射門機會

大梅拍一拍佢 隊長

屌埃及仔

剪左頭髮差d認唔出

好彩沙皮狗出唔到

唉埃及仔

歐霸冇埃及仔

埃及唔好踢唔到世盃

好波

仆街盧保

上兩場 cool 波控波都好醒神

elneny world cup...

無了 世界盃

邊到基本功差?
唔好話你又攬住件垃圾當寶扮清泉

仲俾

仲要做到咁細

黑b做咩鳩
越位都射左先啦

最撚衰咪你囉
搞到d 人對iwobi 有bias

佢果個歲數嚟講基本功係頂級啦

唉
世界盃年先傷
仲要埃及好冷門唔係常客

黑b 都幾搞笑

踢得差唔屌得？

拿子基本功差過大麻B
走位入攝依D足球智慧天生既無得講
傳波,接長傳拿子點都好過大麻B多多聲啦下哇

黑B係另一舊屎不予致評
但正常水準既話點都好過大麻B

埃及仔世界杯

仲有有個咁好態既沙拿

笑死 黑B如果唔越就笑死 ONE ON ONE都重傳

黑B君子，越位唔射

無人傳比laca

咁都傳痴線

最新單刀橫傳

咁佢又唔係真係大家講到咁廢嘅

屌你老味 2&b....

應俾就射 應射就俾
黑b真係你估我唔到

埃及係醒既就自己搵人醫，唔好比阿隊醫搞

拎法甲黎睇
基奧特都係法甲神射黎架

黑b係咪知越位但反應唔切

單刀橫傳啲frd 嚟

死火倫

禾b又控出界

黑b果下都要傳係咩踢法

仲話基本功好

屌你小兒麻痺架？

又控失

唉屌你老母iwobi

專帶出街

2&b真係垃圾黎

屌得
無話唔屌得
不過有bias 咋嘛
做同一樣野就iwobi 死全家
laca 就幫佢揾藉口

你睇基本功要睇世界盃決賽先睇到?

大麻b好多時2，3個夾都護到個波，基本功邊度差
係d決定有問題姐

laca 除左主場對獌狗個場
佢好似未有一場好波踢過

界

正常人ONE ON ONE 龍 空灑都唔會係到簡橫傳呀

iwobi 我屌你老母

好波呀2&b

控波出界 基本功幾好喎

已經好撚多次啦條撚樣

Iwobi食撚咗屎啊？

搵手畜開po

鵝b今場無態得好緊要，次次控球都甩哂

邊有人針對隻小兒麻痺姐
咁佢真係廢呀麻

佢而家狀態差姐
基本功根本就好好
decision making 就真係差喇不過後生仔無辦法

iwobi rubbish

首先blackb要正常